請馬上登記做陪審員

3 Steps :

1. 填form : Form rop18 -

2. 最高學歷文件副本

3. 寫封信加署名簽名

Letter :本人XXX HKID: XXXXXX 現想申請成為陪審員, 現附上表格ROP18 和 最高學歷文件副本, 如有問題, 請致電 XXXXX與本人聯絡

將以上3份文件一併寄去

香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號
入 境 事 務 大 樓 1 2 0 1 室
陪 審 團 登 記 小 組 收

大概一星期會收到回覆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔該哂

推呀

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

推！

推